點解男人嗰樣生得串都會俾同類視姦咁

如題